<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools" tools:locale="en">
    <string name="app_name">首媒秀</string>
    <string name="about">\t\t首媒秀是一款专门做广告推广的手机APP,定位精准、构思新颖、集成消息推送、商品兑换、公益公告、充值话费、免费同城信息等功能。\n\t\t点广告轻松赚，收益可充话费、兑换物品。物品均从义乌直购，全国最低价，安全便捷。首媒秀更有公益、公告等便民服务,最新公告实时更新，定期举办公益活动！
</string>

    <string name="about_http_text">一、软件使用协议\n
本协议是用户与甘肃亿鑫科网络有限公司之间关于“网站商务通”软件产品（以下简称“本软件产品”）的法律协议。一旦安装、复制或以其他方式使用本软件产品，即表示同意接受协议各项条件的约束。如果用户不同意协议的条件，请不要使用本软件产品。\n
二、 软件产品保护条款\n
1）本软件产品之著作权及其它知识产权等相关权利或利益（包括但不限于现已取得或未来可取得之著作权、专利权、商标权、营业秘密等）皆为甘肃亿鑫科网络有限公司所有。本软件产品受中华人民共和国版权法及国际版权条约和其他知识产权法及条约的保护。用户仅获得本软件产品的非排他性使用权。\n
2）用户不得：删除本软件及其他副本上一切关于版权的信息；对本软件进行反向工程，如反汇编、反编译等；\n
3）本软件产品以现状方式提供，甘肃亿鑫科网络有限公司不保证本软件产品能够或不能够完全满足用户需求，在用户手册、帮助文件、使用说明书等软件文档中的介绍性内容仅供用户参考，不得理解为对用户所做的任何承诺。甘肃亿鑫科网络有限公司保留对软件版本进行升级，对功能、内容、结构、界面、运行方式等进行修改或自动更新的权利。\n
4）为了更好地服务于用户，或为了向用户提供具有个性的信息内容的需要，本软件产品可能会收集、传播某些信息，但甘肃亿鑫科网络有限公司承诺不向未经授权的第三方提供此类信息，以保护用户隐私。\n
5）使用本软件产品由用户自己承担风险，在适用法律允许的最大范围内，甘肃亿鑫科网络有限公司在任何情况下不就因使用或不能使用本软件产品所发生的特殊的、意外的、非直接或间接的损失承担赔偿责任。即使已事先被告知该损害发生的可能性。\n
6）用户须明白，使用本软件产品涉及到Internet服务，可能会受到各个环节不稳定因素的影响。因此服务存在因不可抗力、计算机病毒或黑客攻击、系统不稳定、用户所在位置、用户关机以及其他任何技术、互联网络、通信线路原因等造成的服务中断或不能满足用户要求的风险。用户须承担以上风险，甘肃亿鑫科网络有限公司不作担保。\n
7）甘肃亿鑫科网络有限公司定义的信息内容包括：文字、软件、声音；在广告中全部内容；本公司为用户提供的商业信息，所有这些内容受版权、商标权、和其它知识产权和所有权法律的保护。所以，用户只能在本公司和广告商授权下才能使用这些内容，而不能擅自复制、修改、编撰这些内容、或创造与内容有关的衍生产品。\n
8）如果您未遵守本协议的任何一项条款，甘肃亿鑫科网络有限公司有权立即终止本协议，并保留通过法律手段追究责任。\n
 三、用户使用须知\n
1）特别提醒用户，使用互联网必须遵守国家有关的政策和法律，如刑法、国家安全法、保密法、计算机信息系统安全保护条例等，保护国家利益，保护国家安全，对于违法使用互联网络而引起的一切责任，由用户负全部责任。\n
2）本软件产品作为甘肃亿鑫科网络有限公司独立开发的一款即时通讯软件，基于特定的操作系统，有其自身的运行逻辑，对于使用过程中可能产生的与其他应用程序的冲突，本软件产品无法预见，也不承诺解决。\n
3）本软件产品安装，登陆并不能实现本软件产品的全部功能，客户须在登陆软件后，生成客户所登陆本软件产品的代码，并按照说明将生成的代码安插在网页内，所插的网站域名需是客户提交信息时所填写的域名，如此方可正常使用。\n
四、甘肃亿鑫科网络有限公司具有对以上各项条款内容的最终解释权和修改权。如用户对甘肃亿鑫科网络有限公司的解释或修改有异议，应当立即停止使用本软件产品。用户继续使用本软件产品的行为将被视为对甘肃亿鑫科网络有限公司的解释或修改的接受。\n
五、  因本协议所发生的纠纷，双方同意按照中华人民共和国法律，由甘肃亿鑫科网络有限公司所在地的有管辖权的法院管辖。\n


甘肃亿鑫科网络有限公司</string>

    <string name="tips">秀秀提醒您：\n充值金额小于10元时运营商会扣0.3元的手续费哦</string>
    <string name="cancel">取消</string>
    <string name="publish_empty_text">在这里写下你想发布的信息…</string>
    <string name="take_photo">拍照</string>
    <string name="select_from_local">从相册中选取</string>
    <string name="safe_http">用户注册会员成功后，首媒秀平台将给予每个会员一个帐号及相应的密码，该帐号和密码由用户负责保管；用户应当对以其用户帐号进行的所有活动和事件负法律责任。
因黑客行为或会员保管疏忽致使帐号、密码被他人非法使用的，本公司不承担任何责任。如您发现任何非法使用会员帐号或安全漏洞的情况，请立即与本公司联系。\n
1.注册信息和隐私保护\n
1.1 首媒秀平台帐号（即首媒秀平台用户ID）的所有权归首媒秀平台，用户完成注册申请手续后，获得首媒秀平台帐号的使用权。用户应提供及时、详尽及准确的个人资料，并不断更新注册资料，符合及时、详尽准确的要求。所有原始键入的资料将作为注册资料。如果因用户注册信息不真实而引起的问题及其产生的后果，首媒秀平台不负任何责任。\n
1.2 用户不得将其帐号、密码转让或出借予他人使用。如发现其帐号遭他人非法使用，应立即通知首媒秀平台。\n
1.3 首媒秀平台不对外公开或向第三方提供单个用户的注册资料，除非：\n
• 事先获得用户的明确授权；\n
• 只有透露你的个人资料，才能提供你所要求的产品和服务；\n
• 根据有关的法律法规要求；\n
• 按照相关政府主管部门的要求；\n
• 为维护首媒秀平台的合法权益。\n
2. 用户权责\n
2.1符合下列条件之一的个人、组织，才能申请成为首媒秀平台用户、使用本协议项下的服务：\n
2.1.1 年满十八周岁，并具有民事权利能力和民事行为能力的自然人；\n
2.1.2 未满十八周岁，但监护人（包括但不仅限于父母）予以书面同意的自然人；\n
2.2 用户有权按照首媒秀平台规定的程序和要求使用首媒秀平台向会员提供的各项网络服务，如果会员对该服务有异议，可以与首媒秀平台联系以便得到及时解决。\n
2.3 用户在申请使用首媒秀平台网络服务时，必须向首媒秀平台提供准确的个人资料，如个人资料有任何变动，必须及时更新。\n
2.4 用户须同意接受首媒秀平台通过电子邮件或其他方式向会员发送相关商业信息。\n
2.5 用户在使用首媒秀平台服务时，必须遵守中华人民共和国相关法律法规的规定，不得利用本服务进行任何违法或不正当的活动，包括但不限于下列行为∶\n
2.5.1 制作、复制、发布、传播或以其它方式传送含有下列内容之一的信息：\n
•反对宪法所确定的基本原则的\n
•危害国家安全，泄露国家秘密，颠覆国家政权，破坏国家统一的；\n
•损害国家荣誉和利益的；\n
•煽动民族仇恨、民族歧视、破坏民族团结的；\n
•破坏国家宗教政策，宣扬邪教和封建迷信的；\n
•散布谣言，扰乱社会秩序，破坏社会稳定的；\n
•散布淫秽、色情、赌博、暴力、凶杀、恐怖或者教唆犯罪的；\n
•侮辱或者诽谤他人，侵害他人合法权利的；\n
•煽动非法集会、结社、游行、示威、聚众扰乱社会秩序的；\n
•以非法民间组织名义活动的；\n
•含有虚假、有害、胁迫、侵害他人隐私、骚扰、侵害、中伤、粗俗、猥亵、或其它道德上令人反感的内容；\n
•含有中国法律、法规、规章、条例以及任何具有法律效力之规范所限制或禁止的其它内容的。\n
2.5.2 不得利用首媒秀服务从事以下活动：\n
•未经允许，进入计算机信息网络或者使用计算机信息网络资源；\n
•未经允许，对计算机信息网络功能进行删除、修改或者增加；\n
•未经允许，对进入计算机信息网络中存储、处理或者传输的数据和应用程序进行删除、修改或者增加；\n
•故意制作、传播计算机病毒等破坏性程序；\n
•其他危害计算机信息网络安全的行为。\n
3. 其他\n
3.1 因不可抗力或者其他意外事件，使得本协议的履行不可能、不必要或者无意义的，双方均不承担责任。\n
3.2 本条款及其修订本的有效性、履行和与本条款及其修订本效力有关的所有事宜，将受中华人民共和国法律约束，任何争议仅适用中华人民共和国法律。\n
3.3 因本条款所引起的用户与本公司的任何纠纷或争议，首先应友好协商解决，协商不成的，用户在此同意将纠纷或争议提交本公司住所地有管辖权的人民法院诉讼解决。\n
3.4用户正确提交注册程序所需的资料并确认本协议后，本协议在首媒秀平台与用户之间成立并生效。\n
3.5本协议生效前的注册用户只需要使用原用户名及密码登录首媒秀平台网站重新接受并确认本协议，即可继续使用首媒秀平台的服务。\n
3.6协议有效期：从用户同意本协议或使用首媒秀平台起至用户注销首媒秀平台服务止。\n
3.7本协议如无特殊规定，双方应当使用电子邮件方式就本协议相关事项进行联系。\n
3.8首媒秀平台各相关部门的电子邮箱以在首媒秀平台官方网站上注明的为准。\n
3.9使用首媒秀平台即表示接受首媒秀平台服务协议及其所有附件。\n
3.10本协议的最终解释权归首媒秀平台所有。</string>

    <string name="buss_info">
           甘肃亿鑫科网络科技有限公司成立于2016年2月，注册资金500万元，是一家集软件开发与P2P网贷平台业务的综合性网络运营公司。\n地处兰州西固丝路电商产业园。公司拥有一流的软件产品设计和开发团队、综合素质过硬的网贷团队，专注于研发自主核心产品，先后成功研发的产品有传媒推广APP首媒秀和中国石油甘肃销售公司计量管理平台。软件研发、P2P网贷是公司的两大核心业务，在软件研发方面本着严谨、认真、负责的态度，以用心研发、共创价值为核心理念，致力为用户提供最优秀的手机APP。在P2P网贷方向践行着让所有人享受金融服务，更好地支持实体经济发展这一普惠金融的理念。为互联网创新之路提供了强有力的支持。

    </string>
</resources>
